泛民幾時開記者會譴責藍絲打議員兼吹雞71？

人地送彈藥比你吹雞71你咩都唔做